屌你老母 香港警察咪能抄post啦

Moon post狗見我啲鬼滅post咁高汁就抄
屌你老母

真係好撚垃圾，拉完我地動物台手足再抄博士作品，無恥！

打能到你哋冇呼吸

仆街臭狗

有冇版權問題㗎其實

想睇原po

已經幻想到佢係成日拎枝棍出黎一邊fing一邊呼吸

已經聯絡左差佬叫佢未再抄黎SIR DPOST。

喺香港放左咁撚多TG你教我呼吸？

狗之呼吸 一之型 砌生豬肉